有冇巴打宜家係葡萄牙albufeira

原本今日plan 10:30am出發去loule 跳蚤市場買手信
等親戚等到12:00先出到門
的士佬話宜家去到關門了
仲有有地方買手信好介紹
玩既都可以介紹下